散水失敗論見親即block

一個二個老尾放負

知唔撚知咩叫有麝自然香，有咩想講咪直接講囉

失敗？我塞你老母

Push

推

自己推到1001

無限自推